他们立即开始质疑是什么让他们在约会实验室配对，并发现他们都喜欢啤酒和啤酒厂，但他们从那里开始分歧，从他们的音乐品味开始。 约会实验室:玛丽亚·凯莉。 鳄鱼。 泌尿外科。 这是开始浪漫的方式吗? Damona Hoffman 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 “我们不是一个倾向于政治的啤酒厂，”其中一个老板告诉我。 对于当地人来说，这次就职典礼是他们从未经历过的。约翰·凯利，2021年1月20日，华盛顿邮报 
 2021年，预计会有更多精酿啤酒厂和名人推出他们自己对这种干渴、低度酒精饮料的诠释。 2020年12月28日《财富》| 
 餐馆、啤酒厂、滑雪场、零售商店和市中心都是开放的。 是的，这个冬天你可以在佛蒙特州冒险|户外编辑|020年11月25日|户外在线 
 这将是一个全新的行业，就像我们有酒类商店，我们有啤酒厂，我们有饮料仓库。 新泽西州将成为大麻合法化的最大的东海岸州，Rachel Schallom, 2020年10月29日 
 “啤酒酒吧是完全不同的，”当我们在啤酒厂结束时，普拉格内尔解释道。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 这一切会随着新精酿啤酒酒厂的崛起而改变吗? the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 最著名的这种风格的啤酒厂是Cantillon，最后一个也是唯一一个只在布鲁塞尔经营的啤酒厂。 葡萄酒势利者，有一种啤酒为你|Jordan Salcito | 2014年4月5日|每日野兽 
 我问蒂埃里，他的巴黎同胞是否真的准备好接受时髦的城市精酿啤酒厂的想法了。 当心! 一场精酿啤酒革命席卷了法国|杰夫·坎帕尼亚| 2013年12月2日|每日野兽 
 这个社区真的接纳了我们，我们在一家真正的啤酒厂工作。 奥利维亚·王尔德谈《Drinking Buddies》，裸泳，豪饮和更多|Marlow Stern | 2013年8月19日|DAILY BEAST 
 虽然没有大型制造业，但镇上有细木工厂、黄铜和铁铸造厂、制革厂和啤酒厂。 大英百科全书，第11版，第4卷，第3部分|各种 
 比方说，在弗雷泽维尔啤酒厂，我一分钱都没有。 但有人指出我是它的主人。 《印第安纳州纪事报》梅雷迪思·尼克尔森 
 整瓶酒都是用爱丁堡最好的啤酒厂酿造的优质麦酒喝下的。 《地下城》朱尔斯·凡尔纳 
 在外国人口中，德国人占多数，这可能是因为美国白人的啤酒厂产业。 战争期间的黑人移民|埃米特·j·斯科特 
 从啤酒厂订了四十桶啤酒，还雇了一个高级调酒机，把他所谓的温和的鼻音调到一起，给女士们喝。 一个白手起家的商人给儿子的信